但放棄你卻像 再沒可能夢想

像一個沉悶的獨唱